新巴城巴25.6米巴士登場！

【25.6米三層巴士登場！】

我哋正式宣佈，兩部25.6米三層巴士即將投入服務！相信會成為全球最有特色嘅巴士👑。呢兩部巴士擁有4個輪椅位♿️，座位方面係原來12.8米巴士嘅3倍，除此之外，巴士亦有3道門、2條樓梯及1部升降機，方便乘客上落。

兩部新巴士都將會喺新巴城巴嘅繁忙路線試行！而我哋嘅車長都加緊訓練，務求可以駕駛呢部超級陸上巨無霸征服港島嘅橫街窄巷！有咗呢兩部特大巴士，大家以後搭長途車就唔怕無位坐啦！

#新巴 #城巴 #NWFB #Citybus #25點6米巴士 #4月1日特別消息 #多軸轉向 #愚人節快樂 #Aprilfool

From新巴城巴Facebook

咪玩啦 都放唔落我條長腿

係真的話

諗起巴士迷第一程車種精味

廢 我條J都30米

2層都駕到跑車咁
3層掟個彎死得人多lu

港島上山個 d 點轉彎？

今日四月一唔係有人信掛

隨時意外啦戇鳩

3層

香港地方咁細要咁長有咩用

要限制乘客選擇座位
一陣搞到頭重腳輕

見到自己

4月1

架巴士條死氣喉好慘

笑乜？男人的浪漫你唔會明
好過女人圍喂喂講八婆野

根本過唔到彎
樓上仲咁多智障信

Child登，屌你老母
拖低晒質素

巴士版A380

香港有試行過三層
係kt 見過

行電車軌

城巴就社交媒體流傳圖片作嚴正聲明

城巴留意今日在社交媒體流傳一張圖片，公司已立即展開調查，查證該圖片並非事實，相信曾被修改。

在全城抗疫期間發放偽造圖片